[
    {
        "randomId": 157
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kimenyi w'amenyo abiri",
            "option_1": "Inkware",
            "option_2": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Ibikingi by'amarembo",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mutamu iriruka ntirenga",
            "option_1": "Imyashi",
            "option_2": "Agahinzi kamwe mu murima",
            "option_3": "Inzuki n'ubuki",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abasore b'i Gisaka barasana bakiri bato",
            "option_1": "Ifuni mu mabuye",
            "option_2": "Inzira ijya mu kigega",
            "option_3": "Amazi y'inyama",
            "option_4": "Igisura",
            "correct_answer": "Igisura"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nkoni mu kugukubita yarakuneshaga",
            "option_1": "Amarira y'imbwa",
            "option_2": "Uruyuki",
            "option_3": "Umushoferi w'indege",
            "option_4": "Intore n'umutsima",
            "correct_answer": "Uruyuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyabugenge n'ubugenge bwayo",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inyabune ya butanu yagiye kwenda inani kwa mirongo inani",
            "option_1": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi",
            "option_2": "Umuheto n'imyambi",
            "option_3": "Agakono k'amanywa",
            "option_4": "Imirya y'intanga",
            "correct_answer": "Imirya y'intanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagukubira dara",
            "option_1": "Inzugi z'imigano, umukokwe",
            "option_2": "Ijisho",
            "option_3": "Ubunyerere",
            "option_4": "Ibiryo ku mbebe",
            "correct_answer": "Ibiryo ku mbebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rusimbuka mu masaka umwami w'abaderevu",
            "option_1": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "igira inyuma y'inzu ukube ino",
            "option_1": "Umwumba w'urukoma",
            "option_2": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_3": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_4": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "correct_answer": "Imigondoro y'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Umwana wanjye yavutse afite inda",
            "option_1": "Ifundi ku rukoma",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Umuheha",
            "option_4": "Intebe",
            "correct_answer": "Umuheha"
        }
    }
]